搬完屋後電腦連唔返個NAS 有無巴打可以幫手？

搬左屋後裝返個NAS，連極都連唔返個Synology NAS。

1. Mac
2. Netvigator
3. AirPort Express 2 Gen
4. Synology DS213j

用佢QuickConnect, Synology Assistant 同 都搵唔到。

有無巴打可以幫下我⋯⋯
佢開左機第一盞燈橙色係咁閃⋯⋯

Volume 有問題